意甲官方公佈:大巴拿拎今季mvp，音樂比利拎最佳前鋒

阿朗今季連意甲個人獎都食白果

中完武肺先拎到mvp

牙朗最佳領隊

意甲最佳吉祥物：阿朗

今年意甲新增個人魅力大獎比阿朗

如果無取消
聽講今年阿朗仲係金球前三

大巴拿金球最叻排幾多?

最佳GK垃圾到
漢奸好D啦點都

後防成班炸彈
無佢未必奪冠

上季阿朗為左去拎意甲mvp缺席左金球獎
今季意甲無獎，可以去拎金球，點知法國就取消左

快啲為牙朗設個特別獎啦

終生成就獎啦

最佳慶祝動作奬

意甲打得2年，有都比保方先啦

最佳入球，有冇得諗?

今年最佳前鋒終於係神射手拎

上年阿朗唔係神射手都拎最佳前鋒，怪怪地

阿根廷有西甲mvp加意甲mvp
下年贏硬美洲盃

完美體態獎

網投人氣大獎

大巴拿全季11入球6助攻

阿朗又可以慶祝隊友拎mvp

抽美欺牙朗呢幾年有得抽好抽
等佢兩個退晒休就冇得抽

摩迪拎金球獎咩數據?

到時抽大巴拿

冇

C朗最勁嘅地方係35歲入31球都要比人串廢
因為佢幾年前set到個standard勁高

大巴拿垃圾數據都mvp??

現代足球無20個助攻就收檔啦

屍朗最醒係去意假養老，佢留係西甲英超一定擦唔到數據

帶隊奪冠拎mvp唔得?

世界盃淘汰賽0入球拎亞軍都拎世界盃mvp la

你岩
美斯留係西甲，真正挑戰自己

眼神最有鬥心獎

西甲全世界水平最高喎, 呢十年西甲球隊贏左幾多次歐聯??

你岩，單計13至18年
阿朗美斯已經合力幫西甲拎5連霸

咪又係c朗拎

我美要carry成隊波

下季繼續帶班垃圾隊友，拎到亞軍都當贏

小花攞頭4 > 阿朗三冠王

表揚阿朗多年黎俾意假既貢獻

2年時間既成就貢獻都高過24年既保方啦

留到係西甲都直頭係神
場場1打21個人
含撚都唔掂

有無摸過朗仔個頭

唔明

估唔到係戴巴拿MVP

靚仔先有得拎 比著係古亞達度入11球6助攻 仙人獎就有佢份

大巴拿擊敗阿朗做意甲mvp
美斯擊敗大巴拿做國家隊正選

高下立見

聽講

聽講如果無取消
大巴拿拎金球